想搵彩虹站去到九龍灣果位絲打😍

細細粒 又係個月台跳舞咁 好可愛
上車果陣唔小心見到你上緊連登

衣著：黑帽 紅色背包
白色Adidas鞋 白色短褲
灰色衫 帶眼鏡

由彩虹站去到九龍灣果個女仔

望咩呀 死毒撚，照下鏡啦你！ 我有男朋友啦

樓主好撚樣衰

推 係透明框嗰種眼鏡 韓韓地

點解要喺度搵返人但頭先又唔去結識人？

上連登搵你見住幾個站既人
毒撚所為

1個站

我哋都係彩虹站上車 但佢九龍灣就落咗車
我毒撚

去space搵啦屌你老母

屌你老未
明望就明望啦
扮乜撚唔小心

利申我企個女仔隔離

而加彩虹站唔比影相架
你地唔好洽9樓豬啦

我同佢一齊等車 同佢同一個閘門上車 得佢一個

原來係你
岩岩見到樓豬
毒撚樣
係咁望住果位絲打好撚嘔心

唔係以為呢啲叫一見鍾情啊嘛

岩先見到有個暗瘡肥毒撚死昅住個靚女
原來個柒頭就係樓主
去照下鏡啦屌

我唔係肥暗倉

Push

agger

利申: 企車門位見到樓主好咸濕咁望人

比你搵到又點

收皮啦
開po搵乜春啊
你只不過係路人丙黎架咋

屌原來就係你條肥仔係到視姦我

其實我未到站
不過我落車搭下一班避開你咋

有冇諗過可能佢係CD ROM NO AC
你連CONTACT方法都唔留佢點搵你

我會有勇氣say hi

咁你見到果陣又冇? 收撚皮啦